身為1137股東，hktvmall，我！買！爆！！

會然1137仲係唔係度

發咗達，環遊世界緊

之前唔係放曬，Dum緊春？